如果大家中意左一個有男朋友嘅女仔。會追佢定立刻抽離

追佢 負評 。抽離 正評
我知道明知人地有男朋友仲搵佢 好厹我覺得愛情係自私嘅 坦白講如果大家有一個更好嘅對像出現 會吾會心動
我覺得愛情係雙方嘅 一段感情咁容易就有缺陷證明你地可能吾適合
預左比你地話厹🙄🙄

負皮係比你個5p仔

btw 吾你老母

抽離...唔好搞人喇

睇下條仔對佢點， 做下朋友先，静待時機，不過唔好有非份之想。 你最做好男人就安守本份， 唔係比你搶到都唔會安樂

明白 👌🏿

要平衡心態果下係最難， 但你揀得條路就要行落下， 當然你可以真係做番朋友， 如果唔溝就做唔到朋友果d你不如依家就唔好搞人

仲要大家上同一個course 我同佢都係做緊朋友 經常一齊傾計 佢都知我對佢特別好 知我對佢有好感 但我個心 好想對佢更好 但我個道德底線控制左我 我有諗過完全
吾理佢 但真係好難做到

我有朋友都係咁， 單純enjoy同大家一齊， 呢d情況係好心up, 但千祈唔好過左條界線， 如果唔係番唔到轉頭， 關係已經變左質。 我係過來人

好多謝你咁認真回應我 仲比埋comment 我

兵

你信唔信呢個世界有報應？

唔好搞人啦

垃撚圾
你呢種廢物連少少道德都無唔死都無用
成世打飛機啦狗公

我都唔想多個仆街出現， 我以前所有同我有過關係嘅女仔全部都比仆街毒害過。

「一段感情咁容易就有缺陷
證明你地可能唔適合」
呢個就係第三者 道德海拔最高嘅位置

大家二十出頭呢d 年紀
就係好似chef 話齋
未嘗試過的人生 都想嘗試一下
面對引誘 好多感情都經唔起考驗架
咁你做乜咁熱心去幫手品質監控先

有邊段感情唔係有高位有低位？
人地最close 嗰陣你唔試下去表白？

你話做朋友
咪又係想伺機而動
你會同朋友講呢d咩
"夜喇 早d訓啦"
"天氣凍喇 帶定件褸出門口啦"

可能你道德底線算高啦
人地未結婚先至追人
有d人 人地結左婚有小朋友都照搞添
不過亦都有d人
唔會同有男朋友嘅女仔行咁埋嘅

利申
一齊5年收帽
切身之痛 有偏頗 唔中意厹

我都唔希望自己成為厹 但有啲嘢真係好難控制 不過我會嘗試 感謝你的回覆🤧🤧

加油bro

立刻抽插